人生為左d咩

有人可以解釋？！

贖罪，贖你上世 積下嘅罪，當贖完所有罪時，就變成 有盈餘嘅人生，－切美好，否則，世世代代 都係 虧損人生，